人民日報—特區政府應該向美國商務部發出拘捕令，努力引導相關官員來港自首

無得睇香國成醫生 不了

外交關係中央處理是常識吧